我老婆真係好能正式。。。

準備買樓..大家有冇推介..

露多我女友..

3萬蚊 過夜

唔正式

正唷

小母狗仲正啦

1q 幾錢

露少

點解係紙上😳

好正式

死能開拉..

你老母咁能值錢？

幹你老師..

黑妹識啲野..

我斬能死你唔洗錢

好靚

普通

牆紙一般貼在門牆是我..

明顯我老婆黎
Luda❤愛我

想睇下你地嘅結婚照 睇下有幾正式

我同佢天作之合..

米能搞事拉..

唔太想放上網..

個嘴正常左

呢張嘅露多都幾special..